[立會] 如果出年O既目標係三十六席

再作一個推演:

新東: 6 席
新西: 6 席
九西: 4 席
九東: 3 席
港島: 4 席

超區: 3 席
區議會、法律、IT、教育、會計、衛生服務、社福、醫學: 8 席

仆佢個街 FF 到咁撚 perfect 都差兩席。
功能組別一定要搵多兩個界別去贏。
飲食界之外仲有邊個界別有得打？
一定要研究.. 體育及文化? 航運? 保險?

測量 工程 飲食
新西最多5席 港島最多3席

我都係 FF..
新西重新配票唔係無可能... 新東都贏過 6 席..
事實有鳩達快必九東 3 席都難..

次撚次都係熱狗出黎分票

仲有區會1傻豬

你真係唔識公司票咼

咪寫左囉